[PS4] FIFA18 ProClub D1 球隊 招 中堅/龍門

PS4 FIFA18 ProClub D1/2 球隊 招 經驗球員 full time

隊名：man in dragon

球隊溝通和諧，現有常規成員9人，只要識踢既新朋友一入到黎都一定融入到！！！

球隊重組
踢真波 (快/慢/斬燒味攻勢都會打, 靈活多變)
基本要求 有位置感 不撞位 整體合作 扭得者不介意個人突破

以建立默契班底為首要目標
認真研究 輕鬆玩

上線時間一星期3-6日 22:30-2:00

有興趣請留tg psn

推

新手gk ok?
Tg : theblueeagle

師兄st仲收唔收？
之前有班fd打開但佢地開始唔玩
tg:

Hihi000000 翼